一些反對這一改變的人說，在F成績飆升，學習變得微不足道之後，今年這種災難性的流行病式學校不是優先考慮更多假期的時候。 不是每個學生都是基督徒。 那麼，為什麼不是所有的學區都認識到這一點呢? Petula Dvorak | 2021年3月4日|華盛頓郵報 
 即使生命只起源於地球，它也不必一直是宇宙中一個邊緣的、微不足道的特徵。 如果外星人存在，我們將如何找到他們-第97期:Wonder |Martin Rees & Mario Livio | 2021年2月24日|鸚鵡鸚鵡 
 貝克曼鼓勵受傷的運動員記住，對大多數人來說，體重的微小差異是典型的跨賽季，類似於季後賽休息，你的身體將恢復正常，一旦你回到全面訓練。 受傷時如何吃|貝琪·韋德| 2021年2月17日|戶外在線 
 事後看來，我們應該在我們的降雪圖中傳達這一點，我們將嘗試在下次的時候，當溫度是累積的邊際。 在週日的雪雪盛宴之後，另一場冬季風暴將在週三晚上威脅到我們 
 這些被廣義相對論預測的物體，是數學上的奇事，變成了現實，然後它們就被邊緣化了。 愛因斯坦的廣義相對論揭示了一個動態而奇異的宇宙|伊麗莎白·奎爾| 2021年2月3日|科學新聞 
 兩人在眾議院共和黨核心小組中都被認為是邊緣人物，各自的提案都沒有真正的支持基礎。 2015年1月4日，每日野獸 
 動力越來越不是由規模經濟驅動，而是由競爭驅動的邊際改進驅動。 放鬆——兩黨都要滅絕了|尼克·吉萊斯皮| 2014年11月4日|每日野獸 
 星期天的戲劇，唱詩班的天使的戲劇，不只是一個邊緣的次要的邊緣活動領域。 Joseph Campbell談萬聖節的根源|Joseph Campbell | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 應對乾旱和邊緣土壤是一場持續的鬥爭。 “馬具製造商的夢想:德克薩斯州不可能的牧場之王”尼克·科茨| 2014年9月20日|每日野獸 
 像帕特·布坎南這樣的人比以往任何時候都更邊緣化。 哈里斯訴奎因案判決後的工會保守派案例James Poulos | 2014年7月2日 
 這一節並沒有明確地侷限於流浪的人，但在附註中把它限定為“偶爾的窮人”。 英國窮人法政策|西德尼·韋伯 
 後緣脈稍長於纖細，彎曲的柱頭，約為邊緣長度的三分之一。 昆蟲學和動物學雜誌，1917年3月|各種 
 邊上的閱讀，“用六瘟疫打擊你”或“用六牙鉤拉你回來”是不正確的。 先知以西結|亞諾C.蓋貝林 
 他經常在世界道德史的書頁上做一些旁註——這些註釋在家庭圈子裡並不總是被引用的。 馬克·吐溫傳記，1835-1910，完成|阿爾伯特·畢格羅·潘恩 
 這裡唯一的變化是將Aubreys的旁註放在腳註中:拼寫是Aubreys的拼寫。 《神秘和奇蹟之歌》和《歡樂之歌》弗蘭克·西奇威克